依家個市係咪長淡？

唔計短期波幅，是咪長遠黎講都係跌？

依家月供基金（美股）長輸

乜有人知嘅咩？係咪高進呀？

點解mpf無得買淡架

係